Macbook pro 壞左flash drive，要4千維修費

幾個月前壞左，果時開左post問，但前幾日先拎去問價

未打完覆左

前幾日拎左去Apple authorized既 華x檢查，就話

咁樣整既話要4千，我保養期一早過左但又冇買apple care，有冇解決方法/ 平d既維修鋪
利伸：macbook pro 13" early 2015(retina moon)

自己買料換

自己換Ssd算

上華強北

回鄉證過左期

唔識同唔敢自己換

出去整都差唔多價，有冇用 time machine 做備份？有就買過過！

自己換啦 上ifixit睇教學

ifixit

我應該又係壞左flash drive 同你情況完全一樣
星期一拎去天才度問下 睇下點先再算

Transcend Jetdrive 一條過唔使煩但貴少少
或者淘寶買轉插 就可以用返一般msata ssd

自
當我冇講過
冇睇到2015型號

有個叫OWC既brand都有出...不過兩千起跳

唔知淘個$35轉插再隊張960EVO M2得唔得 得既話千一二埋到單

我其實係終極手殘撚，跟住教學一步一步黎都可以出錯，所以傾向拎出去比人整
部機係屋企人送比我，但我只係窮撚學生哥，所以筆直頂盡得3000
除左強國，係咪冇符合我預算既維修鋪？

真係要親自整，上面呢條link講緊MacBook Pro with Retina Display 13" & 15" Late 2013, 2014, and 2015
但我部機係2015 early版本，都用到？
同埋我拎部機做project、做文書機，唔追求ssd，咁係咪揀drive only ？

同埋係咪跟住呢條片黎砌？

Btw，買部機果陣係加左8gb ram, total 16gb ram，有冇影響？

咁俾錢叫人幫你換囉

ifixit去左未?我用20秒已經去到2015MBP13"嗰頁，大大幅圖寫住SSD
你估香港腦場維修嗰d第一次整唔係去ifixit睇咩，只要個part唔係焊死，根本咩人只要唔係真係傷殘都一定做到

老老實實夠膽收4千就係因為有呢種人

我可以幫樓主整

有晒片俾你跟都唔撚識整，就咪撚扮可憐話自己係窮撚學生哥啦

因為你既窮係自己攞黎